[慈母多敗兒] 而家啲90後真係唔捱得

就係我 無論讀書做嘢 成日半途而廢 成日覺得辛苦難頂
想匿返入老母個閪度 點先可以唔會咁廢

こんばんは

support, me too

你放棄乜嘢